%@metapost:actidemo4eme.mp
{\columnseprule0.4pt
\begin{multicols}{2}
\begin{center}
Ces deux segments ont la même longueur.
\par
{\sc Vrai} $\square$\hfill{\sc Faux} $\square$
\par\includegraphics{actidemo4eme-2}
\end{center}
\begin{center}
Ces deux cercles centraux n'ont pas le même rayon.
\par
{\sc Vrai} $\square$\hfill{\sc Faux} $\square$
\par\includegraphics{actidemo4eme-3}
\end{center}
\vskip10cm
\begin{center}
Le polygone dessiné est un carré.
\par
{\sc Vrai} $\square$\hfill{\sc Faux} $\square$
\par\includegraphics[scale=0.6]{actidemo4eme-7}
\end{center}
\par
\begin{center}
Les segments $[AB]$ et $[BC]$ n'ont pas la même longueur.
\par
{\sc Vrai} $\square$\hfill{\sc Faux} $\square$
\par\includegraphics{actidemo4eme-6}
\end{center}
\end{multicols}
\columnseprule0pt}
